（尋隊）PS4 Fifa 18 pro club 龍門搵隊

online時間12pm後
Psn：Mangooo_0

佢地怪落你到？

龍門無人權

輸波係成隊人既事黎

門神都要搵隊

All go phantom la diu

超合金龍都要搵隊
琴晚個場關你鬼事

神龍係咪俾人祭旗

贏係贏我勁
輸係輸龍廢
Laughed

哇 咁多人推post

上場先救完個十二碼

need you 呀 ching pm 左你

咁快比人祭旗
琴日Fresh打得好姐

根本上次遲到就要踢走你啦

花生

係我遲到咩

入Fresh打撚爆電莖隊啦

有得諗喎 橫掂今次都搵左替工黎幫手

樓主賽季d幾

龍門睇d幾有咩用

Ronnie yau夠d1啦，贏波未

呢個post好大火藥味

聽過樓主個名好耐
想請教下打龍有咩心得
或者有無咩YouTube 片教學推介

想跟隊搵隊